﻿001	…いい加減気づくべきだ、お前たちは	VO_terre.terre_sys_0029
002	頼るということはその者に<br>全てを背負わせるということに他ならない…
003	アーリアも<br>それで命を落とすことになったのだ	VO_terre.terre_sys_0018
004	…………！
005	お前が見た予見…それは俺が望む未来	VO_terre.terre_sys_0001
006	え…………？	VO_tina.tina_sys_0025
007	さっきも言ったとおりだ<br>…サガの未来の為に、<br>アセナ様を解放すべきだと…！	VO_terre.terre_sys_0010
008	…………!?	VO_tina.tina_sys_1050